點解祖記係咁升水

我祖贏最小2球係100%的波黎架喎